[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [194] 美女人造人魅力沒法擋

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈(?)靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

又係nobu

NOBU主席至高無上

原來已經改左, 唔係#1000 = 1001

典解又係nobu

bot....

kirei中出nobu

繼續NOBA

強行插入

Nobu比人污辱左

2B~

部5s 成日玩一陣就熱，卡幀，出寶具彈ｇａｍｅ 係咪表示要換手機

黑A
今天起我要做迷咸黨了

代表隻驚寫得垃圾

又屈

下次開po讚9囝ok？

留名

賴滋

又Nobu 搵日深夜斷你纜

btw呢張黑A咪幾撚正常
點解個卡面可以畫到咁款

黑人保鏢至少好過種火人阿

過埋19號mo啦

唔想讚佬

正太！

贊美咸川會改運

咸川我集狗

你比隻狗撚

咪係
個落差真係太大
不過呢張咁靚仔以後長用了

令我興奮不已！

賴啦

New po lm

點解仲可以用到5s玩fgo

我g2都仲玩緊

LM

歐霸留名

究竟幾時先落地

我老母部小米都唔Lag 啦

白狗=半個正常人
黑狗=毒撚

又係hunter

Btw黃金 fate 同梱版行過最平$638
係綠色m字頭個間買

買左件衫俾學妹就得番50萬

キングダム ハーツ‏已認證帳戶 @_KINGDOMHEARTS

リハ終了。日本時間7/16(日)午前5時～D23ライブ配信。朝早いですがKHⅢ最新情報を一緒に。下記どのURLでも視聴可＠野村 #_KH

終於有料

買硬

換得衫未

屌, 仲以為b叔拎住張itunes卡

冇金閃

好想同德翁瘋狂造愛

屌公仔

兩周年終於來了，

大家，興奮嗎

比番非洲人課金先會興奮

實裝一石一抽未

非洲已經陸沉了
已經不在了

部電話就壞
touch 有問題
又要射錢落海

兩石一抽都唔夠Cover番朋友條數

加多倍石就差唔多

希望大家今晚幫我集氣

又抽🤢

又話22號 今晚up啦咩

saber

對佢黎講，幾時up都唔重要

新人留名

唔識玩splatoon

好似tf2咁鳩玩架咋？

點解依家連表番都要打碼賽克

莫子？

系

1代個時成日都係玩變烏賊之後用個大油轆一刀殺

尋晚發夢抽圓桌pool 見到張assassin銀卡升左做金卡
skip完見到射錯左兩個jack bb番黎
訓醒開驚一睇 咩都無多到

你幾時有去咗歐洲嘅錯覺

預知夢 快D抽

世界線變動....既視感

訓之前射曬落海
等出糧抽新pool算

希望2同年日替好似上年咁
係新限角+主線PICKUP日替
正月先玩限定s日替

死淨黑狗

有冇人識日文可以幫我翻譯下呢句野：娜依架敵gee lu

なにができる？
做到乜野？

點解唔po返日文原句

射左 岩先贏埋仲殺到2條友

我都係聽翻黎...冇字幕

btw thx巴打

神父睇左幾多年動畫

十幾

睇咁耐都識幾句常用日文掛

條友屎忽痕唔洗理佢

居然呆毛第三

UBW嘛

識小小既....墮落 芒屎他卡墮

不過都係好水皮

唔好怪神父啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

博士復活

你識愉悅就夠啦

聽左十年日文正常可以吞生肉 我就是成功例子

各位大佬唔好del黑鬼我,我一直都有玩只係一張活動禮裝都未換,走哂去換其他野

5年就去玩日文OL驚

紅A咁都有第二

無限の種票

第二是常識吧 第一呢的三煞位 不了

黑色果個無份喎

難以置信..gvg竟然冇曉擊霸

蝦蝦蝦

係乜柒都無啊傻閪

課金咪有 又唔撚洗抽 比足面

Dlc

成幾個系列既機 有撚排買啦D笨大廚

良心過fgo

部野OG機黎

乜撚野曉擊霸
定係我直必

假如有DLc呢樣野 真係有可能有得入都唔出奇
創通好似同眼鏡廠和好左

玩機戰先明

機戰OG一部機

根本都唔關高達事 點入

唔好理神父,次次講親高達佢都撻曉擊霸出黎

如果要出曉擊霸既話 要排隊排到幾時?

Gvs有曉擊霸
你邊條世界線

神父有睇高達咩

應該係有機戰g gen既世界線

ff下姐
明眼人一睇就知曉擊霸係高達既一個分支

咪撚玩啦屌

應該茅,佢話佢唔中二膠達

真係有人咁樣畫番出黎

倖月螢d畫真係好易認

GVG系列好怩一直以黎都無 Ξ 同 PENELOPE

不了 個畫面唔值用電腦玩

Mb有

係唔係時候爆果刷野呢

係

收到風新限定係大家意想不到嘅人氣角色

劍刷

有冇巴打玩三國志大戰

收島風7月31會有40件新靈衣

邊有咁多少去開啊

三國志大戰有西洋野

軍神五兵

係先好呀

有就得 冇錢咪慢慢儲

換裝Play

坐左幾耐...

第一隻絆10, 好撚感動

啱啱先絆5
幾時先可以10

活動個90lv關啲絆幾好刷

不過要刷都係刷左黑A先
呢家先差唔多絆7

收到風

今晚去小櫻屋企扑小櫻

玩蟲蟲

春野櫻?

唔知幾時出埋last果頁呢

技石率好似唔錯

首辦，不了

尼祿突然多咁多膠 買死人

出幾多買幾多，唔使怕

突然覺得佢幾慘

佢屌呆毛老婆

唔會 蘭仔見到學妹個笑容就夠

最後嗰頁係武藏著畀蘭仔睇嚟安慰佢
然後

.....

明顯FF MODE啦

著比我睇

蘭仔

營運的陰謀
呢個時候先黎pick up莫德雷德
係咪諗住想捧個雷姆之流既效應
fuck

下 jack子先係主角

唔覺得齋睇頭兩集好似賣女角咁咩
對新入坑既觀眾黎講直頭係女主角級別待遇
jack要再觀察多幾集抽多幾隻先了解到

真係好撚好笑 為左套垃圾apo唔識串係到扮呀遠

update左

右上角又做乜鳩

小剛

av版

jack子淨係由我既尼祿醬配音就要抽到寶2以上啦

仲有後續

立立亂....井台同佢d複製人比人DQ左
好多人爭住出黎等補選.....

終於開拓完

開到第4已經冇心機
係咁拎素材算
但又想知個故事

等緊多1-2個月跌價買黎爽下
感覺d動作唔流暢

等2

等到thanksgiving sales應該有40%off

睇直播先

天草你條仆街

點解淨係飛哥崩到咁誇張

咩係雷姆之流既效應

有桐人既影子

抱歉

改左開寶具

小莫

好似都改左唔少野

愛!!!!!!!

op full ver先行應該差唔多

平時無課金, 但STEAM有扣會買黎支持下

Mod

制作組幫小莫升左cup

忍唔到 抽左2次十連 得隻劍蘭

全部著綿被！

叛逆既女人我係唔會要的

啱啱抽圓桌走隻阿福出黎

gay

突然有隻英絆十咗

神父做咩作賤自己

方便就覆我TG啦

唔方便

極限操作左

今晚又射兩次？

我反咸

神父爆死左啦?

凜:

狗男女

幾時產生佢會爆死既錯覺

狐狸帶狐狸面具 算啦 唔理啦可愛就得

咁就整左個題材出黎 笑

等緊阿gay

「真是個愉快的post呢 總士」

hi

行得add me

Yes 我又復活左 等緊神父復活多次

好似係full

個人睇法咋：
姐係好刻意去捧一個特定女角

想問依隻起手ok嗎

都係咁岩得咁橋 6章drama同夏日又係依段時間

感覺好似幾首歌拼埋

原始林 嵐級 3turn周回

14turn打完差撚廚
隻孔明寶具都無用過
就比蟹打死

聽日就可以30黑A

load得好慢

Lancer梗係刷而家隻槍狐 話哂限定又好j

load完了
聖杯啊 回應我的願望吧

hahahaha

爛春袋,陷家鏟

歪歪der

神父又撚狗

玩完 剩低果d抽垃圾

A1式戰鬥

神父又中五星

神父又然

錯撚曬 屌你老母

神父不懂非洲人的痛呢

點解唔肯比隻莫我啊屌

😔😳

神父又中咩

中出

寶五莫子 失敗 下年再見

我掛住我隻135比你用住先啦

神父就好，又兩隻

神父隻jack岩岩中既？

牙福好撚正

好耐

好想上訴多pack

咩pool都會見到佢架啦

無得課到中猫猫，反咸大軍返黎未

尼祿巴碌多次我個support list睇睇

神父中兩隻五星

不了，刷緊錢
等你升好full team人再講

獅子王
船腸

吸一吸神父D仙氣先

卡100%

佢就快全職5星

唉屌

神父

佢已經全職5星

比佢吸返轉頭喇慒撚

所以無抽

睇遊戲台話遲下有大貨,switch會再平d
再過多排先買算

中兩隻咁撚多

決定追多一pack
今個月唔洗出去玩......唔洗買夏天衫著了

愛呀神父
之後祝你射歪再中小莫

最難中5星既殺狂佢都中哂 全職5星真係唔難

Ru Av

臭屎密冚

静謐ちゃんサマー「これで皆さんと一緒に遊べます！」

白槍正啊神父

btw抽左幾pack

2
依家再入兩pack 覆卓

2pack2隻5星你食屎啦

謝神父 符中左

留名睇爆死

貢都要屌我

你自己好彩姐...

loading.....80%

愈描愈黑

抽泳莫好過啦

2PACK有5星 有失神父威望

泳莫再課囉

神父唔屌屌邊個

岩

大撚鑊...得翻兩次十抽

炒曬

其實算好彩 不過唔中目標其實都無撚用

玉子好好J 真好用

傷心過度...我搵個窿哩埋先

叫左你用住我隻135先

唔追了 依家 唯有摸下你大腿....

this

great.....

嘩上面...

習慣咗就ok

又比A1周常老強一次
今次命魔改劇情

神父抽唔中小莫咁橙你地仲要蝦佢

是咪肯定有泳裝奶光

係，活動現場有意念圖

鳩改可恥

新手終於打完主線

1.5章？

event渣，打完先覺得好似講到錯晒，太多要要練唔心急推主線

前期個鋪排由原作幾好，呢家變左屎
想知多d再講

源媽媽職階無改，係咪代表出skin？

假圖黎

屌，上網搵到，好似係非官方的

神父鍛鍊老是常出現

b 叔寶四， 我抽錯pool?

正明你比神父吸完運

好靜

劇情東出自己改嫁喎

有冇話新手打邊關升master會快d

事實係....

係囉 明明就係佢自己話多bug去改

學妹prpr

cls 對不起自報名號wo

呢隻咩黎？

原作開始既鋪排係唔錯既，依家無左master既禁言令，無埋用令咒取消寶具，我覺得顯示唔到飛哥係後續同肥仔master個矛盾
飛哥比人知真名係會出事

歐證
Btw
神棍作成ex
利申：無小安

究竟狂餅打洞窟係咪有 定係打密林隻boss先出

原來神父已經全職5星 我玩左年幾2年都未有狂職5星

好快就會全寶5

已經無人阻止到耳仔了

神父偶像
大家要爭氣

狂職sup仲係開頭4星任選既b叔

神父有黑狗唔通又掛出黎

就黎打晒D 料都仲未跌一張禮

我話我呀

奶呀福

B叔作為單挑魔神王既男人，有咩咁失禮

我仲未有殺5星

勁係勁 但始終想要隻5星

有時5星都未必勁過4星
我諗呢類沙凡仲會越出越多

不過我微課 每個活動1-2pack

明明殺先最少有
靜抽活動應該難抽騎
狂明明一堆

我好想笑.gif

兩隻限定5星殺

殺我反而有2隻

上次鬼島復刻破列課左3 pack加草落既石符40幾抽都唔中

雖然對比呢度d課長唔算係咩 但已經係我allin最多既1次

想要迷X

搞左成個禮拜終於4推到7搞掂隻盾雞

Show Blocked User - 水樹奈奈

你老母就雞

我要

Kingdom Heart 3
Ps4 X1
2018

不願面對😓

( Show Blocked User - 水樹奈奈 )

我要食Tamamo奶過果邊

學妹都話係雞，
block7你

你咩Game名

攔啦傻鳩

上黎追post
又見到神父歐洲戰績

豔陽高照

就快跌出黎

瑪修明明係砵仔糕 邊有咁大

L狐池完左係咪新水著?

2周年先

下半舊水著

有排
20號16夏下半
30號2周年日替
8月9出黎17夏上半就差唔多

唉 問黎做乜都冇課金點會抽中

遲D去返工，每個月課1-2pack為目標

屌那媽
你前排先上黎曬命話十幾抽中
而家叫春

綺仔好波

Block左上面話盾子係雞條撚樣

我認我渣

笑4人

唔想食果

有今日啦

台灣新北市1名19歲男子小偉（化名），自小因為離異父母拒絕撫養他，而被送到育幼院，直到16歲時，40歲的親生母親因經濟因素投靠他，才將他從育幼院接出並同住。未料小偉竟將狼爪伸向母親，多次強逼發生性行為。及至東窗事發被捕時，他還辯稱是「媽媽引誘我的」。警方偵訊後依妨害性小偉函送法辦。

警方調查，小偉身世可憐，他在小時候記憶還很模糊時，雙親就已離異，而父母卻都不想養他，他最後被送到育幼院。直到16歲時，小偉已開始打工賺錢，母親這才找上育幼院，將他接出後租屋同住。但沒有工作的母親，一切生活開支都要靠小偉賺來。去年，小偉剛滿18歲，正值對「性」充滿好奇，因為從小就與母親分離，對母親沒有「母親的感覺」，而40歲的母親因保養得宜，外型看起來約20多歲，讓小偉起了色心，並仗着自己身強力壯，把她當成洩慾工具，性侵得逞。

直至去年12月，小偉已性侵母親4次，母親最終受不了，向警方報案。此時小偉才知道自己闖大禍、四處躲藏。警方屢次傳喚到案說明，小偉都不予理會。今年初，小偉遭到通緝。警方於5月巡邏時，發現小偉騎電單車的身影，隨即將他攔下並帶回偵訊。

小偉向警方辯稱，這一切都是母親的問題，直指母親在家中屢屢穿着清涼衣服，有時還會刻意露出胸部，甚至問「要不要摸摸看？」才會對母親產生非分之想，這一切都是「媽媽引誘我的」。母親則堅稱，是兒子以斷絕經濟來源為威脅，讓她變成兒子洩慾工具，又指自己只是個女人打不過年輕力壯的男人，沒辦法只好照做。警方表示，小偉與母親說法完全不同，詳細案情仍將持續釐清，訊後先將小偉依妨害性自主罪嫌函送法辦。

林富貴律師表示，兒子強逼母親發生性關係，已獨犯了刑法221條強制性交罪，將處3年以上10年以下刑責。

唔食果係咪唔會打得哂d料 我驚一食又上癮

你有幾多農具先

我已經食左十粒 有D後悔

34星可以塞爆5星一張都冇

算啦都係下個禮拜連埋下半一次過爆

都應該唔洗爆 仲有勁多時間 又唔洗換d靈基材料

一爆就停唔到手 完左活動都手痕

以前都好鍾意爆 無左非洲之後就戒左

講緊邊個

奶光準備炸車

死撚開啦金時 酒吞我架

有冇ching知上面貼幅咩圖
點解一片白色

我抱起酒吞捉住個扶手

八哥閣下

diu 唔跌禮裝既

蟲子

我上年打到尾先跌一張

我儲到160石
二週年應該夠200石挑戰神父傳說

黑A 30了

爆果打下就跌架啦

連棋都換晒喇

早

又突爆左龍娘alter 礼

咁睇唔開換棋

me新手

條拉鍊係果到唔會唔舒服

我一口渴就會拉開嚟啜奶

MIKON

張卡美拉禮裝係咪換咗先最好

ON9仔自己啜手指啦

[url]
[/url]

你答我有咩event唔係換左張裝先會最好？
玩左半年都仲係度問埋d低能野

惡

以為打夠分會跌一張

好惡

等第二段活動

真係，料都差唔多打晒

A1都有打手

不過真係無講錯

A1世界第一

235165458

一個位 萌新求加

乜對不起同迦爾納第一次打有自己報名咩 做乜撚

可能後面肥仔個劇情應該大改掛?
但係真係唔知為咩

明明肥仔咁抗拒爆真名
但對不起望都唔望下佢就講出嚟

咪係 明明開聲之前都要望下肥仔拎許可

唉

到底有邊場聖杯戰爭saber係最強

sn

齊裝呆毛

打咩分

唔突好過突

fgo入面咁多凱爾特神話既角
除左隻偽銀手佬,冇一隻係瑪奇見過

Fsn 同fz都係saber贏喎

csor咪有囉

csor到到隻驚後期先有

csor後期銀手佬就唔後期
同埋銀手係fgo都係背景設定姐
咁狗哥老豆都要計啦，fsn講基扑已經有講過老豆同brionac

其實黑卡風險高唔高，想課少少
價錢又差咁遠

贏姐,但係其他英靈既原本故仔睇落勁好多

咁隻驚去到後期就唔叫瑪奇?

出到去第三個島仔先有斯卡哈
銀手佬影任個陣都有
我意思即係最主要個啲魯,茉麗安,錫古個啲冇咩提起過

上個月封左600人AC,講完

係改左名做新瑪奇

封左就咩都冇

屠龍聖手>呆毛

咁都係乖乖地正價算，唔該

你都知隻驚課金咁撚貴,你黑卡封左真係連之前課既都冇埋

冇錢就唔好學人玩fgo

fz夾硬扯落聖杯度都算贏？

想封神咪出聲

出少d街 買少件衫 買少對歐差砵
d錢都係翻到啦
再唔係賣埋假比公司 又可以課多兩pack

大智慧

到底課黑卡既人係有幾無恥 你係咁無恥就去做警犬啦

第一次打好似有諗過用一筆令咒開寶具，點知比人嘴炮話開寶具會比人知真名，又用一筆取消寶具，令飛哥超負荷，成個無左

呢個好似係打後腳踭

可能改做用晒3道令咒命令殺死阿邊個

呢個係第二次打

原作開場鋪場係幾好，但估唔到係魔改開場

咁閪多作畫監督

小太刀右京
脚本
熱風海陸ブシロード（海法紀光と連名[7]）
ガンスリンガー ストラトス（テレビアニメ。第4、第8、第11話[8]）
がっこうぐらし!（テレビアニメ。第7話[9]）
ケイオスドラゴン 赤竜戦役（テレビアニメ。シリーズ構成、第1、第2〈會川昇と連名〉、第3、第4、第8、第12話)[10]）
Infini-T Force 未来の描線（漫画）
BORUTO-ボルト- -NARUTO NEXT GENERATIONS- （漫画脚本、テレビアニメストーリー監修）
マクロスΔ（テレビアニメ。文芸、第8話脚本〈根元歳三と連名〉[11]）
ダンガンロンパ3 -The End of 希望ヶ峰学園-（テレビアニメ。絶望編第1、第2、第5、第8、第10、第11話）[12]
Fate/Apocrypha（テレビアニメ。第3話）

燒錯人啦

都唔少伏作下

聽聞係越多, 質素會越差

條友廢咪要搵人旁住佢 不過a1作畫就點都係廢

屌呀福個master可唔可以唔好集集都奶又係咁叫

推

見到赤龍戰役個名
咁即係好定唔好呢

唔係好敢用cash dollar.....有冇人有教學

GBF

唔係呀, 聖人恵套野OK
係APO 返返去 5、6年前 SAO 第一季個水準
無論靜同動都係咁差

我想奶返佢

動作多咪崩到顛 a1不嬲都係咁

老母係度唔敢開

屌 禁撚錯起左起過既野

都唔要求你A1做到好似UFO咁啦 劇情都魔改埋係咪ON9架

想知有咩需要教

聽講A1員工有汗出無糧出

都要改得唔係好合理

都係想大家開開心心有動畫睇

日本黑心企業大賞有A1 份

陸續有黎
東出講到話果陣改劇情改到想打鑊自己
咪睇下之後呢個改動係咪真係為後面而改

改左邊到 冇睇過小說

撚漾

Show Blocked User - 蕩漾

我都係上網copy人地張圖扮下抽中姐

我老友十抽三隻南丁
點安慰佢好

發現依條友都幾on9

叫佢課埋果2隻

條友成日曬卡

成日曬
真係CAP定BOX圖先

石材d料會唔會太廢 換都唔想換

睇黎太少人聽過

成日問埋d on9問題 唔知係咪就係中二果條友

處刑

曬卡 可恥

9成係

嘻嘻

小薯求大腿

event下半部會唔會有新料換

加左條傻柒果d好刪左佢 一陣又比人放上fb

對唔住我錯啦 我copy圖扮中姐
邊有咁好運 ,咁有運就唔會幾個鍾頭前叫春

你即刻收嗲

屌幫個fd抽十抽中槍狐同清姬 自己抽左六pack中得一隻小莫

點解唔可以對我好小小

銀時巴有冇位加番細佬 之前養生養到10個鐘冇on

你中小小小咪對你好小小lo

神父你咪嘈啦

FSF係入面管理得最失敗嘅反面例子

奈亞子

id？1日前先會del

到底有冇人用船長會用佢張絆禮

想抽下人水姐

冇 一係50np一叉即開 一係突爆寶石加孔明連出兩下

印象中應該未1日前
Id:977,481,439

原來就係你掛未突絆裝伏人

再唔係就文西禮裝

文西裝留比後面升絆果d

抵del啦
利申 我都del左

原來係咁 我見其他人都係咁掛 文西裝岩岩突爆 咁學妹裝唔掛住 差2張

Sorry 可以加返嗎

其實泳裝雙子都唔錯

邊張係絆裝

學妹？

Sorry 文西裝突爆左學妹裝我未突爆唔會再掛 希望大家可以加返我
Id 977,481,439

唔怪得冇啦啦冇左3個fd

笑左

笑我唔緊要 最緊要加返 仲有3個位

加左啦

Thx

冇乜課金禮裝
刷錢係咪原始林刷食料最好
最盡都係+11

呢位係咪巴打黎 岩岩加我
Btw寶3nobu

...

710,809,479

求old seafood carry

🐻仔黎

佢抽唔到野就潛水唔開 下次抽到就會上黎哂之後又話下次唔會 已經loop左幾次

咁記得

同名新手已add

比人屌到棄驚

個頭果條綿花糖好撚核凸

狙擊先鋒

呢到啲老屎忽好惡嫁

黑肉的屁屁

幾惡既人都未撚驚過

負皮神父真係會出五星

扶x

即刻負皮先

最憎d仆街哂完卡仲係度扮on9

佢真係慣犯黎

又講鳩我......

開張五星禮裝比你呢兩條on9😬

old seafood

好想聽下猜迷王個垃圾cv但係又唔想哂時間

好想買...

送給大家的魔法少女

CC...係咪del左me....

( Show Blocked User - 假知識份子 )

sorry呀 未貼完呀

正撚到

唔知點解csor d同人9成都畫得唔靚

差唔多換晒棋同樹支以外D野

講事實都負皮

咁快爆果打

龜速

已經唔想再換龍鱗
273

鬼島d料仲貴 真係彩佢都傻

巴哈姆特之怒 D作畫真係好好
仲要集集都咁好...反觀A1...

A1無糧出 仲出到貨算係咁啦

想問下石頭，鐵，食物呢d料係活動後半部仲有冇用？

冇 後半係新料

新手+左 多多指教

你gg 應該以後抽唔到5星

神父吸運都加

由今日開始負皮神父會否中五星

checked

sorry...加左上面位巴打

我冇啊

你洗同佢驚,佢有秘術"檢討運氣"

狙擊手

level4能力者 失敬失敬

google左

橙 又一個新手做神父祭品

性交轉運 ？

我隻大波川澄在哪兒

係咪有泳裝奶光 同槍呆個pool一齊出？

最少都應該下個月頭先

新玩冇耐有冇人肯同我做朋友

想加 可以加小弟嗎

小莫冇寶5 不了

想加d差唔多水平既
最好有寶5先加

果個曬卡友

咁串

係咪想逼死我

新手fd位珍貴呀

寶5一星受唔受

我有寶5 06 可以加嘛

:3

要5星
非誠勿擾

唔好咁

等到他朝有日 學妹升到5星 5寶 果時再ADD啦唯有

好似我乞左3-4日，終於add到呢位歐洲課長。

unblock me ok?

比自己老公推出黎做

迫害新手

你老婆個樣假架

寶5 bx 有冇資格

想升殺式100LV

有咁多聖杯真好

290,754,122
兩個位
啱用就加

一冇WIFI就入唔到

負評我屌你老母啊

charlie added

某會員:太廢，唔得

嘩，傲慢影帝係杉田

貓貓都成日咁著

小島紗

學妹幾時有得食杯同絆十

失去通訊 = 失去來自天文台既魔力供給
↓
天文台冇魔力供給就要搵master
↓
無人島失去左同天文台既通訊

我既魔力淨係屬於Tamamo

哇屌 竟然有人話學妹係雞
係咪唔撚睇劇情

一次性使用 added

> > >

忍唔住笑左 太陽之子

有d fgo好柒既角色 反而2創/同人特別靚 係咪錯覺
eg 南丁.,一千零一夜

有冇南丁h漫

本身都靚 你睇唔出咁解

我唔睇h漫
我見普通pixiv個d圖都靚fgo好多啦.....

南丁個模本身都唔錯 係張圖出事姐

自從負皮左神父 人都開心左 仲易中左5星添

唔同畫師唔同效果唔係好正常既事?

咁又係 個模有界波袋

有冇界波袋都唔影響

風雲仙姬果張直頭係另一個人

我覺得眼好怪

頭先好似有人話我老婆

呀福啊

姦夫淫婦劍

m ching ++

點會有殘體字

眼盲

？

連FGO吧都睇到反ufo同ufo廚互咬

Fate/axxxxxxx好波

睇完今集ap唔知乜春 都唔知d打交係度做乜春 淨係見到閃下閃下撞黎撞黎去爆下炸咁

我覺得幾好睇

寧願愛多d文戲

唔知做乜春但都覺得幾好睇
A1好波呀

瘋狂chok鏡頭

都已經唔係作畫問題 係連分鏡都唔知做緊乜 睇到對眼好攰

仲有冇位加我 sanyok

每次撞埋都zoom落面/爆炸
打個場地好似變出黎咁無任何座標,鏡頭係咁chok
動作太有創意淨係睇得明飛哥好似劍道既架式同一堆線+顏色塊

不過依D據某人講係表現出英靈戰鬥非人類肉眼能捕捉

你個老婆a1原創唔靚 要靠二創同人

點解extella咁on9
輸左都會比你有番果關既exp

怕你再輸

A1水泥隊

明明睇GBF都唔覺得咁柒

話哂GBF延期播

係咪柒到比CYGAME收番黎自己畫 年番變季番

到魔伊劇場版果時又可以睇人反ufo

點解女王咁少圖
個個都畫黑肉同武則天

估唔到武則天咁多圖
成班

每日刷刷刷 好撚柒悶啊屌

不過都係要繼續刷

又話唔厭既ching

所以有時候要靠寵物台班人調劑下

值唔值得為左佢買 switch

係米改左drop rate？ 上年張禮裝冇咁易跌

好過課金

文戲又好似差啲野咁
廿分鐘講咁多人既野，到喉唔到肺

珍

下個月先有機

收島風

好變態態

幾錢收

一定有丁

agger

唉 我就唔信連送2隻角咁好 奶光一定係抽架啦
無啦無啦

理性 非暴力出自南丁把口

最頂引都係小莫個張

冇藍槍石

手痕十抽

Extella d關洗唔洗一定要全ex曬
有冇特殊劇情？

等pc版

拎saber算唔算特殊

無人叫你比人打到上心口都理性 非暴力

no need

3話過去, 小莫同肯娘大量刷好感度

預感大量cos

24抽抽唔到崔斯坦，撒退

又抽

女帝呢

射符

牙福先多人cos

冇人提飛哥

寶2

我估 阿福同莫子鐵膽
莫子首選便服裝 easy

賣左三隻變膠換結晶

story限4星，都唔知幾時先填到個窿

你即刻死

琴晚抽唔到莫子既殘遺物
大家目標唔同

然後神父食哂啲cosplay女

阿福屌到我硬曬我再屌莫子

我同阿福69都未到你入黎

神父好gay

記得呢位手足 fgo 有比阿福食杯杯

吊佢fgo咁著相信好多俾聖杯佢

咁正好難唔比

今晚係刷肥既好日子

寶5+賣咗兩隻

LINK

弓呆快d黎啦

琴晚忍唔住射左30石

x2，出曬d 3星綠膠

有一個moment當左阿福係女人

一直都係女

輕小說改編漫畫黎
名：理想的小白臉生活

2lai

要增加愛綺力既成員

唔存在

ok
我John

我將一切氣加注嚮而家果30石度

開個槍呆比你

預我，我愛綺仔

槍狐得唔得？

射咗5符中天之餐一張
忍手

3石大爆死

潛左幾日有冇wow到

唔得

神父試下幫ME換5張符抽L狐

日on果個ac?

五件垃圾

冇鬼用

me個AC勁唔勁,老過你

阿福好正
想做佢條o靚

冇WIFI連GAME都入唔到

神父點會益人 佢而家用你個分身吸哂你d歐氣

渣ga

坦白講應該唔夠我用緊既勁

岩喇吸曬分身歐氣正身就勃起鳥

黑肉

聖杯先要吸收沙煩既靈魂

打完j好瞓了

廢青留名

不錯

耳仔有邊隻叫緊糊準備吹奏

三
石
大
爆
死

乜料

不能只有我看到

殺師匠係咪未出升寶道具?

本身想寶2劍莫
最尾得膠

下半會有關打 打完俾碌基扑你換殺Csor

呢個人究竟起碼課幾多單先有咁多5星

Nobu都寶五左槍狐bb

仆街黎

埃島Tamamo

大家都收收埋埋

處決

痴線佬聚集地

院友

唔通次次中左上黎唱一次,
抽唔到又要上黎叫一次

有錢真好

真 但nobu都係仆街

法國玩FGO分分鐘衰過送錢比狗會，但最慘既係FGO已經融入左日常生活當中

成為左月廚就要交月費

nobu抽晒扶清啲L狐

食左少少銀銅果，終於起晒3條線
呢幾日刷技石

海邊好似幾好丁 有劍石又有錢又易刷

殺石槍石，我黎啦

幾時死

玩Fgo 已經係我最不良既嗜好

有嗜好仲衰過玩fgo咩

smoke

打丁

我打到最尾先起過晒啲野
依家都係換晒啲料先最實際

你冇SMOKE咩

講得出既罪行2LAI明明都做過...

又話原始林多食料
完全得3個DROP

你打錯密林?

讀心GAME...

扮工模式回覆都係出個格有d揚

同埋中文

成個outlook/lotus note格式就正

話時話今年2J年冇生放送

公司電腦出唔到街

2周年月尾 應該呢個星期會講

悶

上年4石變3石, 今年唔知會唔會提高5星機率, 0.5%都好

訓醒未

樂瞳

30石=11抽

佢真係俾多0.5%你咪又係一樣唔中

加課金石好過

出

收島風
直接半價

開服玩到依家未試過唔中

嗯

閱

唔太記得下半係咩料

開左下半有無得繼續打木,石材呢d

有

一場海邊有80萬

點解南亞狗招2技唔係叉50

免費角係咪唔可以拎多過一隻?

我夏日csor 上年拎左隻寶五埋, 岩岩清左復刻, 新夏日csor 臨時入隊, 但絆數同我舊果隻一樣既

竟然出H GAME 女主角

拎咁多隻有咩用

唔想換八連雙晶 好撚多

絆係共通

唔想睇 好鬼哂時間 今季咁多野睇

霸氣拉二

同兩個csor 3p囉

今季無乜野岩

唔係掛
new game 地獄少女 來自深淵 海天使之燈 ap 異世界食堂 人馬小姐
睇到我眼都懞

以上呢D我都無睇
呢幾個月公司忙到仆街,所以唔開新坑了

一開頭又話學C.C, CC 1定2周年就由0.X-1.X%一口氣上到7%
學就學足D啦

cc 1%冇人課 fgo 1%課到世界第1

搵小幾多

學就算啦...
可唔可以唔好出咁多復刻活動

冇玩CC, CC果時有咩事發生

復刻沙煩禮裝唔緊要 但係可唔可以係新活動+可以換舊活動野 係咁復刻活動真係好撚悶

提提大家 今晚12點開始維護11個鐘

冇 1.0>2.0 全部卡池1%>7%

變2％都好開心

夠鐘訓醒了

新玩抽咩pool 好

唔好玩

棄 game先

1.07我都OK了

希望由真隨機變成偽亂數

咁快叫棄點解

想拯救世人

朋友買左個頭號叫我玩

咩朋友嚟，咁狠毒

走啦 地獄嚟
救濟你咋

呢D叫損友

啲機率伏定點

希望聽日咸川bam晒大家 等大家都可以脫苦海

神父被bam會否東山再起？

等水著下半部抽弓呆啦

大bam周

弓呆會唔會8月先出？
兩周年係咪7月2X？

假設弓呆8月出，還會有2017嗎？

比個機會你講多次

on9夠未

到底依個post發生咩事

講撚左20開
咸川：main唔main就睇我心情

哦！第二部20號開始預定。
我無睇公告

唔假膠下，邊撚度黎解悶

人唔笑

邊個係咁用我隻酒吞

我

都係你地將post頭搞到烏煙瘴氣先搞到啲人問呢問路

招fd子
290,754,122

最終幻想ADDED

仲有一個位 招fd子
916 234 900

我型月hiphop第一人 MC綺禮

1001

靜喇柒頭